前方是絕路 希望唔係到

你到底經歷過啲乜

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼